顯卡問題

之前rx560顯卡壞了(懷疑), 兩個hdmi輸出mon都冇訊號，但冷卻一陣又用得但用多幾分鐘mon又冇訊號

咁依加又岩岩買左張新顯卡技嘉gtx1650,但買左番黎又就乜mon冇訊號

咁應該係咩壞

我用電話遠端係開到用到windows10的

點解唔懷疑係壞moon

壞線

因為我係兩個新mon, 冇理由同時壞2個新mon

我2個mon用唔同線

裝咗display driver?

根本detect唔到新display card就裝唔到driver

塊老母版個pcie slot有問題
Btw 顯你老母卡

顯你老母卡

慢左叫樓主快走

如果係pcie slot有問題，咁我用壞壞地的舊display card又有訊號 wo, 但一用新卡就冇訊號

只是舊卡唔知幾時開得耐又唔知有冇野壞

唔好咁啦, 攪左成個下午啦

新卡完全冇訊號，入到bios都睇唔到，用舊卡有訊號，睇到bios

顯

好耐冇見呢張圖
好懷念

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

咁都冇理由新卡舊卡同時壞架

已經知咩事啦
可以盡情屌我啦

原來我扭背後羅絲太實，攪到張新卡接觸唔好，可以盡情屌啦

顯你老母卡 你全家中國人